const data = [
  {
    question: "Qual é o maior oceano do mundo?",
    options: [
      "Oceano Pacífico",
      "Oceano Atlântico",
      "Oceano Índico",
      "Oceano Ártico",
    ],
    answer: "Oceano Pacífico",
  },
  {
    question: "Qual é a capital da Austrália?",
    options: ["Sydney", "Melbourne", "Brisbane", "Canberra"],
    answer: "Canberra",
  },
  {
    question: "Qual é o maior deserto do mundo?",
    options: [
      "Deserto do Saara",
      "Deserto de Gobi",
      "Deserto de Atacama",
      "Deserto da Antártida",
    ],
    answer: "Deserto do Saara",
  },
  {
    question: "Quem pintou a obra 'Mona Lisa'?",
    options: [
      "Leonardo da Vinci",
      "Vincent van Gogh",
      "Pablo Picasso",
      "Michelangelo",
    ],
    answer: "Leonardo da Vinci",
  },

  {
    question:
      "Em que ano ocorreu a primeira viagem de Christopher Columbus às Américas?",
    options: ["1492", "1505", "1510", "1532"],
    answer: "1492",
  },

  {
    question: "Qual é o país com a maior população do mundo?",
    options: ["China", "Índia", "Estados Unidos", "Brasil"],
    answer: "China",
  },

  {
    question: "Quem escreveu a peça de teatro 'Romeu e Julieta'?",
    options: [
      "William Shakespeare",
      "George Bernard Shaw",
      "Oscar Wilde",
      "Tennessee Williams",
    ],
    answer: "William Shakespeare",
  },

  {
    question: "Qual é a montanha mais alta do mundo?",
    options: ["Monte Everest", "K2", "Monte Kilimanjaro", "Monte Aconcágua"],
    answer: "Monte Everest",
  },

  {
    question: "Qual é o maior rio do mundo em volume de água?",
    options: ["Rio Amazonas", "Rio Nilo", "Rio Mississipi", "Rio Yangtzé"],
    answer: "Rio Amazonas",
  },

  {
    question: "Qual é o elemento químico mais abundante na crosta terrestre?",
    options: ["Oxigênio", "Carbono", "Silício", "Hidrogênio"],
    answer: "Oxigênio",
  },
];

export default data;
